恭喜勇士kd復出 直落3場 反cup成功

kawhi leonard:

五星戰隊三冠皇 勇士要名流青史了

請開返去玩具台討論Thx

利申未來返黎